有冇歌詞。。。。

我剩係識榮光